網民選木村最有印象劇 《悠長假期》三甲不入

日本天王木村拓哉出道以來演出了多部大熱劇集，當中包括多部收視高企的經典作，如《悠長假期》、《戀愛世紀》等等。近日日本一個網站邀請網民選出「木村拓哉演技最有印象劇集」，結果出人意表，他的爆紅代表作《悠長假期》與《戀愛世紀》都三甲不入，令人相當意外。網民最終選出對木村演技最有印象的劇集，是他與松隆子合演的《律政英雄》，劇中木村於檢察機構工作，面對眾多棘手案件。該劇推出過兩輯，亦曾拍攝電影版，均大收旺場。至於第2位的，則是木村與竹內結子合演的《冰之驕子》，該劇原本在木村的劇集中不算最熱，但由於早前竹內結子不幸自殺身亡，令該劇再受到注目，因而在今次的選舉中高佔第2位。木村在劇中扮演冰上曲棍球選手，與竹內在劇中有熱吻鏡頭。

至於第3位則是木村扮演飛機師的劇集《Good Luck》，在劇中他與柴 幸合作，除了大結局高收37.6%之外，更令提供飛機與場地給劇組拍攝的日本一家航空公司，當時股價大升，又令希望考入航空公司工作的年輕人大增，可見當時木村該角色的影響力。至於《悠長假期》與《戀愛世紀》則緊隨其後，似乎日本觀眾較愛木村的非愛情主題劇集。

下

點？

Who is 木村 我00 唔識

la la la la

唱嗰條條友淨係紅呢首

連登仔成日講佢

利伸我都有

咁慘

正路
我仲記得狗脷伸公平呢個名.....

咁hero一定係三甲既
另外兩套都唔差, 但悠同戀主要唔係賣木村一個, 如果淨係就住木村印象劇, 可能會差少少

光希同心美老豆

係咪9點半直播個個

嗰個蔡思貝

個人排名：
1. 華麗一族
2. Hero
3. 戀愛世紀

個名有個猁字同狗字唔怪得紅唔起

hero真係正嘅, 有好笑又有D認真
個人名易記+成日著同一套衫, 所以咪印象深刻lo

串到班猁一棟都無

你嬲到

?

戀愛世紀
我仲記得玻璃蘋果同彩虹橋